感情問題 求解答

一段感情雖然係要互相信任

但係當拍緊拖既你發現對方有古怪

你會選擇盡可能去查佢 或 順其自然要走就由佢走？

拜託

我會查清楚，但又唔好俾佢知，如果佢無呃你嘅話佢會覺得你唔信任佢。

綠帽唔怕帶，最緊要除得快

我都係想咁做 但未查到自己又好辛苦 驚le驚lo

決定查要有心理準備喎
查到有野你係咪可以即刻散先?